★9估！邊隻股票會成為新一代 思捷/pccw/利豐/中石油/聯想....二世？

175 700 2382 2018

一日嚟幾次

388

睇業績，唔會175掛

聯想有沈大師加持 足以起死回生

蓋清唔看住老貓，大市有排跌

175最似

175最似857

仲記得十年前有同事lunch串串咁，話$17買左857，發硬

老貓識睇TA

Car crush to zero ?

記到現在

巨乳問題

老貓識睇TA
咁尹光都變MJ

當時仲話特價

四隻業績最差好似係 2382

屌你老味
咪撚出黎搞串個party

老腦返過工

驚天大發現

佢講過以前做電器保養, 如果無記錯

佢識9up就真